示威嘅檢討

而家香港嘅示威，志在向政府表達訴求、令政府清晰聽到民意，並要求政府回應。

而睇返西方國家嘅示威，係向政府發出最後通牒，可以話係威脅。
令政府知道如果唔完全接受民眾嘅要求，就等於與民為敵，民眾會有實際行動制裁政權。
當政權表明唔會答應民眾要求，民眾嘅目標已經唔再係迫政府答應要求，而係要推翻呢個極權政府，由人民當家作主(即係民主)。

呢到唔評論兩者嘅成效，只係想提下大家，香港嘅示威同西方國家唔同

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

烏克蘭人一開始都冇

各地背景唔同，所以冇話邊個好啲，開po只係想點出香港示威嘅唔同，睇下係咪需要發展適合香港嘅行動

另外想講，要政府批准嘅示威等於示弱，示威本身就係反對政府嘅表現

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group